export const QuestionMapper = {
  0: {
    question: '게임할때 나는 누구랑 할까? ',
    firstAnswer: '다인팟이 게임할 맛나고 재밌지~',
    secondAnswer:
      '롤은 혼자만의 싸움이지. 대체로 혼자 하거나 나랑 잘맞는 친구랑 듀오ㄱㄱ',
  },
  1: {
    question: '바텀 라인 주도권이 없는 상황이다. 용이 곧 나올 타임일때 나의 선택은? ',
    firstAnswer: '깔끔하게 포기한다. 괜히 시도했다가 더 망하면 큰일난다. ',
    secondAnswer: '용은 포기못해! 위험해도 시도한다.',
  },
  2: {
    question:
      '게임중이던 친구가 채팅이 왔다. "아나 방금 판 이길뻔했는데 바텀이 개던져서 짐. 개빡침ㅠ "  ',
    firstAnswer: '헐ㅜ 빡쳤겠다ㅠㅠ  야 기분 풀고 나랑 칼바람이나 한판 하자',
    secondAnswer: 'kda보니까 팀 전체적 아닌거같은데? 딜도 얼마 못넣었네',
  },
  3: {
    question: '롤을 하고 싶은 당신, 친구에게 연락을 한다.',
    firstAnswer: '야 지금 롤 되나 같이 롤 기? ',
    secondAnswer:
      '님 나 5시 수업 끝나고 6시에 롤하려고 하는데 혹시 시간되심? 같이 롤 기?',
  },
  4: {
    question: '게임 시작전, 우리팀의 누군가가 채팅으로 인사를 한다.',
    firstAnswer: '나 : 하위하위 잘부탁해~',
    secondAnswer: '나 : ..',
  },
  5: {
    question:
      '한타에서 대패하고 시야가 없는 상황! 상대가 바론을 칠지도 모른다. 갱플랭크인 당신이 살아난 후의 선택은? ',
    firstAnswer: '다음 한타를 위해 궁극기를 아낀다.',
    secondAnswer: '혹시 모른다. 궁극기로 바론 스틸을 노려본다.',
  },
  6: {
    question:
      '내가 원딜인 상황에서 서폿이 처음하는 챔피언을 하고 계속 징징댄다. "아ㅠㅠ 저 처음이라ㅠㅜㅠ 이거 어렵네요ㅠㅠ"  ',
    firstAnswer: '"괜찮아요 처음인데 그럴 수 있죠 차근차근 우리 잘 해봐요" ',
    secondAnswer:
      '"지금같은 상황에는 아이템 이거 가시고 점화는 상대 원딜한테 쓰시고 궁극기는 이렇게 쓰세요"',
  },
  7: {
    question: '정글러인 당신의 동선은?',
    firstAnswer: '미드가 위험해 미드 갱! 바텀 더블킬각이다 바텀 갱!',
    secondAnswer:
      '일단 아래쪽 정글을 먼저 돌고 미드를 찌르고 위쪽으로 가서 탑 역갱을 봐주자.',
  },
  8: {
    question: '우리 팀의 미드가 1:5의 상황에서 펜타킬을 했다. 당신의 반응은? ',
    firstAnswer: '채팅으로 "나: 미드 행님 나이스 담판 듀오 ㄱ? 친추 ㄱㄴ?" ',
    secondAnswer: '감정표현으로 따봉하나 올린다. ',
  },
  9: {
    question:
      '게임 후반, 상대편 다리우스의 Q스킬 피흡이 심상찮다(이미지 첨부하기). 당신의 아이템 선택은?  ',
    firstAnswer: '어후 저건 어떻게 해야해, 바로 치유력 감소 아이템 구매',
    secondAnswer: '어후 저건 어떻게 해야해, 바로 치유력 감소 아이템 구매',
  },
  10: {
    question:
      '게임 후반, 스플릿 푸시를 하던 양팀의 탑라이너. 우리팀 탑이 평타 한대 차이로 아깝게 졌다. 당신의 반응은?',
    firstAnswer: '아 까비ㅠㅠ 아숩네 ',
    secondAnswer: '먼저 탈진 걸고 싸웠으면 딜 약해져서 이겼을텐데 ㄲㅂ',
  },
  11: {
    question: '마지막판을 아깝게 진 당신, 그 다음 행동은?',
    firstAnswer: '이기고 기분좋게 자자! 찐막판 간다.',
    secondAnswer: '내일 할것도 많고 시간도 늦었으니 그만하고 자자.',
  },
};